哈利簡尼為西布朗以一球小勝獌聯

牙傾好波